午。

減肥飲黑啡

薯條

可達到0卡減收

all eat
骨都食埋

是十分好

真？

但點解你越嚟越肥

識我?

識 鄭欣宜

但你唔識我

如果見到我不介意請hi我
我同你去食雪糕

雞翼好吸引

不了 肥丫

炸雞翼薯條減肥法

竟然

弘is healthy

又中和咗

諗起都硬

你呃人

$?

36布丁

弘 點解啲雞翼可以咁靚

有時懷疑褲褲係咪串緊我

是呀濛

唔係呀 真心炸得靚 想食 處女座唔會暗串人只會明串